Palace NY 迷請入 有件紫色t放

⼀

有件紫色中碼 100%全新 冇剪牌 tg我議價 會平！